有冇人去多過一次ge 青年內地交流資助計劃？

係咪要補差額？定其實唔check?

去嚟把撚

個團好正

兩年前summer 去三轉冇事🤡